成日係唔適當嘅時候着唔適當嘅衫

如題。
例如平日屎忽痕就會着得靚啲
但係節日又着得好求其

或者係唔識睇天氣着衫

又或者有啲場合唔知應該要着咩衫
之後就會着得唔夠得體

想問大家如果睇passing out 著咩出席好

全身黑色

你平時撚狗著咩衫 果日咪著咩衫囉

去飲著布衣